(求巴打教路) 我發覺臉皮厚 喺香港真係玩撚曬

求巴打教路點應對厚面皮嘅仆街
我： 兩條蝗嬸：
是咁的
今日等小巴
我準備行到條隊尾嘅時候
其中一條蝗蟲呀嬸一支箭咁喺我隔離衝過
咁我就心惗你跑咁快咁急
咪俾你排先囉 佢到咗隊尾冇耐然後就到我排隊尾
點知我到達隊尾後冇耐 佢就係咁向後面揮手
嗰下我已經知道仆街了
到最後果然不出我所料有埋第二條蝗蟲呀嬸排埋我前面
嗰一刻我惗都冇惗就同其中一個講
喂小姐 你可唔可以唔好打尖
：我冇打尖我哋不嬲一齊
：哦
然後我就靜咗一陣
但之後我惗清楚就發現唔對路
如果你話你係兩個都本身排定咗
然後其中一個話要去廁所行開一陣
我就覺得你話你哋係原本一齊 我都可以接受
但我係親眼睇住到先嗰位都係啱先到
所以冇可能佢係兩個原本已經排緊
然後我又開始話佢
：唔係喎小姐 你咁樣都係打尖 我望住你跑入隊唔係原本排緊隊
：乜嘢呀 我哋原本行斜路係一齊行㗎 之後佢要買早餐我哋先分開
我心惗 屌你老母 原來原本就一齊嘅意思係行路一齊行嚟 原來咁就係幫人排隊(合法) 唔係打尖
：(跟住我同佢講返我上面廁所個logic 話佢咁樣都算係打尖)
：你咁想上先我一陣俾你上先囉
：唔係我上唔上到車嘅問題 我係知我一定上到我都要講 因為你打尖就係唔啱
之後兩隻支那雞就發曬癲係咁belebala
係咁loop話原本一齊乜乜物物 唔想同你嘈 自己唔算打尖之類
嘈耐咗
仲話要報警 點知拎完個電話出嚟之後又收返埋
我同佢講你咪報 我九點先上堂我唔怕遲(因為我自己習慣早一個鐘返學自學少少嘢) 警察嚟到我同佢講返睇佢話邊個啱
我又同佢講你係報不如我哋三個企出隊先
條支那雞又癲咗咁話 我自己鍾意拎個電話出嚟望遮 又關你咩事
之後一嚟嚟咗兩架小巴 佢哋衝咗上車
上車後仲要潤多我一句 你遲啲做依份工啦 啱曬你
冇錯 其實我係知我一定上到車 但我覺得唔係我上唔上到問題 而係啱唔啱問題 就算我真係上到 你打尖你都會令排後面嘅人上少一個 根本點講都係自私
最後我望住架車上滿人後 一位同學咁啱上唔到車嘅表情 我就惗 唉 真係慘 少咗條支那雞打尖你咪上到 等下架啦
================
整個車程我都喺到惗
其實 係咪真係我錯 係我太執著
其實係咪我一定上硬就唔應該嘈
其實佢哋係咪唔算打尖
亦都令我反思點解排後面嘅人會完全唔出聲
唔通覺得人哋自私嘅行為令到有不公義出現時 你都應該覺得冇所謂
===============
順post想大家俾意見講吓 其實我係咪真係錯
同埋下次同樣遇到啲淨係識講我唔想同你嘈 我唔係同你講嘢嘅廢中廢老說話同埋厚面皮嘅人我可以點樣做
中文作文唔合格 1999 請見諒

到最後都係阻唔到兩條仆街上車 又乜都做唔到 好撚自悲 下次都係收聲好過？

我一直以為咁唔係打尖
之前買飯,有條女急急腳,同樣我俾佢排前面
屌佢過多陣解壓縮1變5仆佢個街!!
呢個現象由細都睇唔少, 不過1變2或3咁, 又冇人投訴
我以為係唔算打尖
所以最後都係冇出聲

呢啲係打尖
同埋建議巴打可以利用群眾壓力
話俾呢啲仆街聽係打曬成條隊後面排緊嘅人尖
但當然有無人幫拖屌都好緊要

之前去曼谷，起一個個好大既商場入面既女廁，個個都排緊隊，有啲蝗蟲大媽係可以完全ignore 條隊，然後直接行去隊頭等，係有人出聲叫佢唔好打尖，但係佢係完全唔理, 當聽唔到，所以有時唔係出唔出聲既問題，係班仆街面皮成呎厚

結論：蝗蟲都係低賤人種

屌 大陸人

佢係咪排排吓隊走開先
我依個係明顯係啱先到但用一齊行路過嚟做原因
合理化打尖

算啦後面班人望住佢打尖都唔出聲要我依個上硬車其實唔理都冇所謂嘅人幫手講
都唔會期望做到乜效果

解壓縮 唔爭氣笑左出聲
不過我都以為哩 d 唔係打尖

如果係
a同b本身排緊
中間其中一個行開買野食再返嚟
我冇咩所謂 起碼你真係早到先過我
依加佢解釋係a同b一齊行去小巴站
未到隊其中一個已經走開咗
另外一個就去排隊先
最後買完早餐嘅就排到先嗰位嗰到
排隊不嬲就係先到嘅先排
有乜理由係遲過後面到但排咗前面
點都講唔通

本來佢地一齊行, 然後其中一個人行去排隊等揀野食,
其他人去買飛(要先買飛俾錢,再排隊㨂野食)
其他人㩒完返嚟就順理成章插隊

咁至少佢哋5條友本身都係喺戲院範圍(?)
我惗如果係我見到條氣都唔會咁唔順(雖然我覺得佢哋咁樣都算係打尖)
但我依單兩條支那婆係老撚咁遠已經分開行
然後死要話自己咁樣唔算打尖 仲要俾佢潤多句叫我做小巴站點數目條友啱曬 對住咁厚面皮嘅人真係唔識應對